【推介棟篤笑】andrew schulz

留意左佢半年
Andrew Schulz 堅秋有急才 見多識廣
敢講佢呢輩八十後既棟篤笑藝人
佢算數一數二
Fahim Anwar 都好正 (兩個都係三十六歲)
但係巴基斯坦人
要喺美國大紅有難度
Schulzy 做show穿州過省
無論咩人種 文化 宗教 佢都roast
度度地方都做足功課
自己都學左唔少各地風土人情
强力推薦
（知連登仔最鍾意笑鳩大陸人）

溫馨提示： 如果你最鍾意既係 russel peters 唔該曬 走先